陳恒鑌反駁：中國香港發不發簽證要向英國解釋？

民建聯立法會議員陳恒鑌於facebook發帖批評「荒謬至極」，反問：「中國香港發不發簽證給某人，要向英國外交部解釋？」

陳恒鑌又說，美國每年拒絕不少人簽證，「是否都要向人解釋下呢？」

其黨友葛珮帆亦在fb表示：「一國兩制是香港繁榮穩定發展的基石，宣揚港獨正正破壞一國兩制，損害香港整體利益！任何人或機構宣揚港獨，或協助宣揚港獨，就是破壞一國兩制！香港不歡迎你！」

工聯會長吳秋北亦在fb提到，多家媒體追問事件是否因FCC早前邀請（已被政府列為非法社團，並禁止運作的香港民族黨）陳浩天演講，直言「這是明知故問」：「政府固然不敢回應，但就算是，那又如何？國際反華勢力勾結本土港獨敗類，不拒簽證，取消租約更待何時！」

g持呢班傻仔跳出黎俾人mark名
你估日後出制裁呢班人既美國資產會唔會有份呢

yes

支持條淫賓繼續神助攻搞死香港

ok
cut你櫃桶底本外國護照都唔駛解釋架,偽支國人

英國立即收回香港，唔使同支那解釋

三大婦人都未出聲

大量垃圾就伸個頭出黎

嗱 你自己自認中國架咋 唔好怪人啊

睇下97前劉江華個班幾撚醒
隨時都華麗轉身
依家呢班傻仔成日跳出黎亂講野
雖然時代唔同左，已經無同一支歌仔唱，但成日香港立法會議員都支持呢種做法，即係承認呢種做法啦
唔知上面中共會唔會恨鐵不成鋼呢

又衝出嚟柒 究竟識唔識評估時勢㗎

將中國香港視為中國 加關稅、受制裁、禁運 需要解釋？

衝出嚟邀功

英美以後拒絕佢入境都唔使解釋
要解釋？掟番你今日講過啲乜嘢出嚟就搞掂

就快講到出口：夠膽就取消關係法，中國香港未驚過

豬一般的隊友

美國話你香港攪到中國化，使一國兩制受損

班垃圾仲要和應中國香港係咁嫁啦，唔鍾意就走

到真係取消關係法，就真正求仁得仁

連譚耀忠都醒水唔出聲，你班𡃁就急唔切撲出嚟

呢班人唔係傻，肯定係收左order講呢d野
但目的只係講比香港班廢老廢中聽
同時搏無鬼佬會注意佢地呢d言論, 鬼佬傳媒通常wfc呢班友

英國查封陳恒鑌及其家人既英國資產未？

好想香港收皮 重新黎過

陳恒鑌

葛珮帆

工聯會長吳秋北

英國政府充公你海外資產都唔駛解釋

隊友 真係多謝晒，用英文屌丫麻 最好乜都屌英美

放心會有記者幫佢翻譯做英文

應該多謝佢

就係搵件細細地出聲畀班市民聽下 之後到大既出聲

佢地無英籍美籍？

咁美帝之前禁止共軍將領到美國果陣，支那又係到吠美帝？

得啦得啦， 下次美國英國將你地列入黑名單禁止入境

點解要用美國野facebook
用微博啦

啲傻仔唔知頭唔知路又衝出嚟

陳恆鑌呢d新移民憑乜代表香港人講野

真心想知除咗香港同中國，有邊個國家會好似佢哋咁樣講嘢

又一球倒掛鳩勾入波

英國：得，你地啲仔女突然冇左留學visa果陣我都唔洗同你交代

搞乜一國兩制？即係嫌棄中國化啦

中美貿易戰 政府已經低調講明香港獨立稅區 唔想美國搞香港
呢班保皇牛鬼蛇神出黎爭住加入中國稅區咁

白約翰唔係好捧佢嘅咩

幾時割蓆

香港政府已經淪為左仔政府

靚助攻, 陳浩天果d人唔夠份量, 今次睇怕英國同美國會認真審視對香港既政策, 唔該哂

好大嘅官威呀

人地叫美國廢除香港關係法
你地又話出賣香港

英美叫你解釋點解唔發工作簽證，你又話唔撚使

輸打贏要

留係香港慢慢玩啦

陳智思呢個泰國人都走出來講入境處有權不作個別個案解釋

美國最好限制佢哋入境

佢曾經有泰國 美國 香港國籍
正宗三姓家奴

其實真係無乜好解釋

但英美cut 尻你特殊待遇時唔該仆街唔好喊

佢係撚官
跳樑小醜咋！